點睇MMA冠軍李子天比四十歲中坑一拳KO

Why Not

...

唔出奇 正所謂一拳定江山

88年喎 你估紅酒咩

啱啱睇完就見到呢個post

佢係點轉身打呢一拳

企上嚟啦

d女人好撚古惑

Hello, darkness my old friend . I've come to talk with you again.

影帝做野唔使你教

好彩解到鎖咋